吳思諾：無論有冇基金，都會盡力提供法律支援 / 許智峰：私人檢控眾籌paypal已恢復

另外

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

senia ng

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

😡

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

PUSH

[小心］許智勇深夜2點幾出Po 話有人冒佢眾籌

真係想幫手咪義務幫人打囉